{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084167?place[place_type]=GID&place[gid]=1084167&place[latitude]=37.5962526462&place[longitude]=127.4309292833&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 풀빌라마노아"
    },
    "text": "水清い楊平に位置するプールビラマノアは、入室時間は午後3時からであり、退室は午前11時までです。 追加人数は事前に協議した後のみ入室可能であり、予約された人数を超える場合はキャンセル処理となり、払い戻しはできません。 未成年者やペットは入室できませんし、プールビル内は禁煙区域です。 客室内では臭いがひどい食べ物の調理はできず、バーベキュー場は午後10時以降の使用が制限されます。 客室内の器物や什器破損に対する責任は利用日のお客様にあり、退室時に生ゴミを分別してキッチン用品は洗浄する必要があります。 客室の整理が終わったら退室点検を受けなければならず、火災の危険がある物質の使用および風船の付着は禁止されています。 ガスコンロや移動用電気グリルはご利用いただけません。バーベキューは専用グリルでのみご利用いただけます。 プールビラC、D号は365日ぬるま湯プールとして運営されており、スパとジェットプールを利用する際には入浴剤の使用が禁止されています。 バーベキューやSETメニューは事前に予約する必要があり、少なくとも1日前までに予約をお願いします。すべてのメニューは2人前以上注文可能です。 室内プールは入室時間から20時まで利用可能で、屋外プールは夏季期間のみ運営され、利用時間は入室後から20時までです。 周辺の観光地としてはセミワン、トゥムルモリ、南楊州総合撮影所、水上スキー、レールバイク、中米山休養林、西宗炭窯があります。 プールビラマノアで素敵な休暇を楽しめるように最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は事前に協議した後のみ入室可能です。予約された人数を超える場合はキャンセル処理となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はどこですか？",
            "answer": "プールビル内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いがひどい食べ物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時以降の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内の器物や什器破損に対する責任は利用日のお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "退室時に生ゴミを分別してキッチン用品は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に必要な点検はありますか？",
            "answer": "客室の整理が終わったら退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険がある物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "火災の危険がある物質の使用および風船の付着は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ガスコンロや移動用電気グリルは利用できますか？",
            "answer": "ガスコンロや移動用電気グリルはご利用いただけません。バーベキューは専用グリルでのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラC、D号の特徴は何ですか？",
            "answer": "プールビラC、D号は365日ぬるま湯プールとして運営されており、スパとジェットプールを利用する際には入浴剤の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやSETメニューの予約について教えてください。",
            "answer": "バーベキューやSETメニューは事前に予約する必要があり、少なくとも1日前までに予約をお願いします。すべてのメニューは2人前以上注文可能です。"
        },
        {
            "question": "室内プールと屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "室内プールは入室時間から20時まで利用可能で、屋外プールは夏季期間のみ運営され、利用時間は入室後から20時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはセミワン、トゥムルモリ、南楊州総合撮影所、水上スキー、レールバイク、中米山休養林、西宗炭窯があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラマノアはどのような休暇を提供していますか？",
            "answer": "プールビラマノアで素敵な休暇を楽しめるように最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 691
    }
}